香港航空苦主大聯盟正式成立！

誠邀大家入黎block 人

利申：我都有買 block埋我

抵撚死

屌
講起就嬲 佢而家先取消 搞到臨聖誕前要買返張
貴成倍

利申 我知買佢係我扺死 但佢啲時間仲靚過加航

坐港航慘過番印度

Jm9?

靚極啲時間咪又係差1日 依架你蝕嘅錢唔止1日喎

gg了

我買左16號去台灣😭😭😭😭

[推爆佢] 前線死黑警12月13號觀塘擺酒

仆街我買左12月31跨年去日本

same

恭喜晒

Not same
下年4月

有冇人買咗hk airline 放題

Lm

要等星期六先再補返買機票定而家買定好

留名

貪平+時間好 買左1月去沖繩

老闆

沖繩真係好少靚時間

真

琴晚先講話旅遊台實會有人開苦主區

靚係咩意思 風景？

講足成年都仲買..

時間

佢一日兩班機，可以早機去晚機返。

仲要係2千內。

打咗電話去問退錢
佢話喺會扣多900做行政費 subject to 任何已經畀咗政府嘅稅項 (如果你申請退時港航已畀咗100政府稅, 就會扣1000)
起飛前2個鐘先申請退票就會係扣1900

btw有冇人知如果最後間嘢收咗皮執柒咗會點
利申: 1月飛大阪

公司出差指定航空
都唔知開唔開心好

我真心覺得你慘
跨年感覺係正
但而家咁

咩公司要用港航咁cheap

前排見Skyscanner 岀HX 一月飛大阪東京都係1600
心諗點解咁平
原來係cap 水
好彩最後買左ANA

咁買過張好過

屌星期六飛點攪

二萬買左新年5個人去曼谷我抵死

抵撚你死 跨你老母年大陸仔

咩保險包...

4號

me too...

唔知買唔買多張好

我打算用asia miles換

最後機會

2萬5個人

成龍: 歡迎歡迎

依架申請退錢仲有冇用

得中銀旅保，執笠都包

p牌仔真係唔識㗎喎...

雷曼一役教大家要分散風險

屌星期日番點搞

釘牌唔等如執笠

同定延

一模一樣

買左1月曼谷😹
屌 佢時間好過泰航啊嘛😹

下年2月

呢d咪on9 中華 長榮唔坐

24飛

經expedia買嘅朋友如何

一月中飛東京
屌佢老母

你話去日本貪平買hx都算
去台灣中華長榮又平又多機 做乜買hx

琴日先買咗聖誕去韓國
係未一定會取消？
有冇得refund ?

長榮仲要有新機787-10 飛香港

完了完了

屌1月頭沖繩

ANA好咁多

唔知㗎嘛

你有無搭過hkexpress
慘過翻大灣區

岩岩先買左張星期6單程反香港
不過個價已經貴左好多

Molamola

又話4:30

我都有26000分 仲諗住1月頭用埋佢

抵撚死阿

3點半出咗statement

居然無人屌Skyscanner支那嘢

人地買咩都要企到高高在上串鳩人
先知咩走去鬧班客抵死而唔係鬧間公司

利申返 非苦主

印仔

咪係囉
屌受害者但唔屌間公司on99

坐完監黎? 支航都吹左好耐唔掂 零件又跌得都買
咁就抵屌啦

未見識過春秋南方個啲

港航苦主恥笑大聯盟喇掛

香港航空聲明 (2019年12月2日)
日期: 2019-12-02
香港航空知悉空運牌照局今天對其牌照附加的新條件。目前我們的日常營運一切如常，並會繼續致力為客戶提供安全的飛行服務。

香港航空定期向空運牌照局和運輸及房屋局提供我們的運營和財務改善計劃。 我們通過實施節省成本的措施來應對財務狀況，同時不時調整運營以應對不斷變化的市場需求。

由於香港社會動盪造成旅遊需求疲弱, 並繼續影響香港航空的業務和收入，我們已在未來數個月減少運力和航班，並進一步整固其網絡。

香港航空正積極與股東及其他持份者溝通以滿足空運牌照局的最新要求，並會繼續為顧客提供專業服務。

4月飛 未驚過
好早買撚左保險 執就快
嗱嗱淋買新機票 claim錢

老老實實
雷曼唔少係啊婆比人昆
一個洐生工具包裝成債券
係有信息唔對等的可能

但港航比人唱左成年
保險都唔賠半年
除左怪自己貪平
仲可以怪邊個

真係未
個d多數翻大陸 或者轉機轉到頭暈

唔開po都唔知原來有咁多on9仔女依然幫襯港航

商務艙咋

又賴

唔包

是

佢話都係等，有事時會有專人打電話俾受影響客戶，但點安排都睇香港航空宣布。

我認輸要求退錢轉機票，硬食900，因為下星期二出發，時間太抆

買支航 抵撚死

中華長榮仲可以快閃台北

係笑死
仲話做咩唔屌支航

即係股東唔泵水死9硬。

14號去台灣😢😢😢

唔係咁撚戇鳩呀嗎

港航人囉

香港搞成咁，仲有心情去旅行，抵死。

黃絲可唔可以集資買起佢？

同成班frd班左月尾去台灣
唔想幫襯國泰諗住買第二間
點知伏曬
依家假又請曬民宿又冇得退

冇得番

切勿走火入魔

唔買黨航都有好多其他選擇，好買唔買買支航仲衰過黨航

咁都叫走火入魔?利申放緊大假，無去玩，生日都無慶祝。

包唔包都好 希望早少少通知
最多買過張

因航都唔洗啦下話

革命分數+10

退票係咪即刻退定又等幾個月，執左都退吾到。聖誕2個人飛大阪，買左商務萬八

係, 大魚大肉都唔應該, 天氣凍都唔應該蓋多番被
但凡無卧薪嘗膽式過活既人都要屌

港航懺悔區

利申老母買機票畀外婆早兩日返香港，都係搭港航

我2月頭去泰國6個人 萬2到 泰航

哇⋯

買完先知係黨航
同埋我買個日得HX係最多機 第二就國泰
中華長榮得個兩三班時間又就唔到

即係原價-900退比你？

港航財困都唔係一日兩日嘅事
買得都預咗有風險啦

唔好屌苦主好惡架

我都係

全部唔包

藍十字喺年頭起已經唔包港航執笠

佢啲時間真係屈，2000內聖誕大阪可以朝早7點機去夜晚11點機返，不過好彩我係上個月先plan，果陣已經瘋傳港航即將收皮，最後都係揀左UO同加錢換個好啲既時間

$2900 ANA 東京早去晚返路過

又話光復香港，轉頭搭共航，抵死啦

DIU，又話聖誕攬炒，原來去曬玩就叫攬炒，早講，我都去玩啦。

蓋多番被
5毛

之前話要6-8星期

下年5月

仲6-8星期?破產都黎緊

幫朋友問
佢星期日飛
而家應該買過張定係點好

苦主師

(香港航空機票價+機場稅) - 900

機場稅佢答得有d隱晦，再睇出面d post可能未必攞足。

其實間野係依個moment個status仲係正常運作，而家我係投降輸一半

好彩無買

買過張先，事後先慢慢搞，唔係連飛都冇得飛

傳左咁耐仲買黨航

可以等埋星期六決定釘唔釘先再買?

20000?

我都係買左商務聖誕去大阪
而家唔知點做好

你哋係買過定等消息正式公佈先？

等乜撚嘢？禮拜日飛禮拜六先決定乜飛都冇撚晒啦

會唔會返唔到

好 唔該你
岩岩問左佢 佢6個人

除左恭喜都唔知講咩好
係人都知間野就執仲貪小便宜鳩衝去買，
真係抵撚死

13號日本

去日本洗錢都唔叫攬炒

D人走撚曬去玩，邊有人阻止大媽消費呀?又你有你玩，我有我發夢?

點解個個都買咁長遠嘅機票

我張機票-900都無剩幾多錢

Same

好彩UO賣撚左

打去HX?

朋友買咗機票 抵撚死死傻仔

每人4000 新年間間都呢個價

而家係咪應該買多張？

新年 差唔多啦

香港航空是大陸公司？

係

射落海

買左聖誕去日本
好興奮
好榮幸可以見證佢執笠

宜家去買中銀保險可唔可以claim到

倒閉先有

釘牌就等死?

釘牌係唔畀你飛，即係搞清條數話到畀AA知你有能力繼續營運先可復飛，執粒即清盤，乜柒都冇晒

有d保險好似有包 航班取消

除左抵撚死我諗唔到其他

我係你個數再X2，睇下海航有咩換算

好奇一問 其實點解飛日本會買港航
因為我之前都有留意機票 好似廉航入面幾間都平過佢

搵LCC同傳統航空比

呢個聯盟都係光復後清算嘅對象

都唔知係咪土共叫海航唔好科水落去黨航住
跟住再出個聲明話受社會動盪因素影響搞到依加咁

我都想知
有得退好過無得退呀

將來non-stop去YVR得返CX同AC兩間玩duopoly

Cx今時今日都追住奶
Hx完成歷史任務啦
仲以本傷人做咩

甩完零件點解仲會有人買

你應該可以換到亞堤哈德商務去歐洲

Same 26號

如果香港去歐洲條great circle,同埋由美洲返嚟條polar route唔係要入支那領空都唔駛含啦

廉航而家都貴咗好多啦
如果你要買行李其實廉航唔抵

係篤航歸晒邊 洗撚支航玩野

真，咪撚用

利申 做緊呢間

廉航唔包行李，班次時間又冇咁多選擇，冇佢真係可能要買d嘅機票

究竟咩原因會坐黨航

講真
呢個月內既
比你過到去個程
番黎個程都驚啦
利申 有份

但係HX而家啲機好污糟
短線個餐縮到唔要仲好
無埋娛樂系統 （本身有啲細機都無）
係得個行李包埋咁樣

釘牌唔包喎 自己睇路

呢個真，打過上中銀問，釘牌唔等於倒閉，未必包，但我都照買咗

星期六飛

支那領空好似係包圍住香港，所以點都要含

推

一日唔宣佈破產清盤你根本吹佢唔脹
BTW 其實保險係會賠 其實你班機唔跟你BOOK既時間飛已經可以賠
搵番自己AGENT搞 冇AGENT 就自己去問AIRLINE 拎證明 (如果仲問到) 填份FORM 基本就可以退 酒店果D都可以

其實1月去沖繩有乜做

有冇tg link？

問心嗰句，出差坐過咁多次飛機，服務最好既莫過於港航。

飛日韓最快嘅route係經台灣呀,呀哥

日韓可以香港FIR直接入台北FIR
美洲去程如無意外都係行jet stream route,又係唔會經支那領空
但係歐洲線同美洲回程都唔得

頂到去二月先執ok？

你未飛佢點比左100蚊比政治做稅阿？
正常係飛左先收架喎
唔好比佢食你個100稅
正常Refund Tax係全退架

屌，唔撚係呀
我半年內唯一幫襯中資就係買佢份保險，諗住有得賠

一日唔宣佈破產清盤你根本吹佢唔脹
BTW 其實保險係會賠 其實你班機唔跟你BOOK既時間飛超過X小時
已經可以賠
搵番自己AGENT搞 冇AGENT 就自己去問AIRLINE 拎證明 (如果仲問到) 填份FORM 基本就可以退 酒店果D都可以

利伸:有保險牌 但唔係做保險

台灣咁多選擇都要買HX係咩心態

成班抵撚死

P牌冇得like

苦行僧

12月飛岡山留名

苦主師全面出動

其實由佢過完上次果關之後一排出優惠已經講緊佢隨時收皮，買佢有風險

間間保險唔同

所以要自己問
多有多賠 少有少賠 咁都唔賠開名please

華航有邊日飛台灣會得兩三班
差唔多每個零鐘就會有班機飛台北

我搵個時真係得兩三班
可能係網問題

應該好多人見佢講咁耐都未執
利申 買左韓亞

咪姐係叫你星期日出嚟遊行

你jm9呀
睇下id啦
朋友

Same國泰仲要平少少

我想問燃油附加費 離境稅 建設稅退唔退架

其實係咪經佢redirect 佢有commission?
btw用緊duckducklook

香港人，哈

diu same here
買過張定點好

你地狂refund
唔執都變執
仲要借多D

我懷疑佢係借不利消息呃REFUND
一個REFUND賺900
轉頭再賣過

大家去日本買jet star peach la

重有人夠彊買

jet star D時間唔掂

想知呢啲保險有冇得賠?

同上次中銀R到好多保單一樣

今年年頭先驚過一次

轉個頭話已有金主注資
財報全面穩定
港豬又沖去買

今個星期六出發

有冇有HX苦主TG link

我都係一個旅行撚
但我睇到佢份撚屌譴責暴力報紙
就已經唔買佢啲機票
而家見到佢要執好L心涼

買左聖誕前幾日去台北 有冇人都係

支持美國推出be water act同將來通過佢
快d入黎簽署
表達香港人既支持和立場, 對付班賣港狗官同奶共派
呢排大家無乜聯署要簽, 比個任務大家, 就係簽左佢同發出去比人簽

好多年無搭HX, 班空姐好過黨航
唔知班空姐遣散會去邊做

講得出哩個原因竟然唔知港航係海航旗下扮乜撚野留意時事

返酒吧做算啦

六七年前冬天撘過，cls機上啲暖氣焗到我暈

釘左牌既話咩都冇

想問下係幾號後既航班有機會cancel?

Me 23, but through Expedia

釘牌唔包 除非佢未釘之前話執笠

same。。。

經信用卡一筆過其實可唔可以向發卡銀行申請REFUND?

買左明天去星期五番 好彩

可能要睇返你張卡啲term
求其係google搵左份

佢張流程圖都係叫間野退款

到時應該都係向平台申請REFUND
唔得再向發卡銀行

其實PAYPAL好D,保障消費者多D

ANA個 promo真心抵
HX米子都可以收皮

本身諗住搭廚叉去東京？
跟住搭Skyliner？

有冇人打得通電話？
我通咗半個鐘都冇人聽

諗住係香港直接搭SKYLINER去東京

我都打撚左成個鐘都無人聽

退票嗰度來回就計一張飛900蚊定係分開計...仲有洗唔洗交d乜鳩supporting document

睇佢d死人英文全大階睇到眼都盲

2438 Other cities via Osaka

我直接 J class 埋
Bob叔上身

要睇邊間
藍十字有保

我依家先知sor我一直以為係垃圾廉航黎
之前見佢唔知咩活動包行李得10kg 都差唔多2k仲覺得好奇怪

係 我買單程都1k5 不過係買貴左

HX係呢排先搞個0托運
但其實佢好撚狗
佢宜家0托運個價同之前包托運個價差唔多
變相加價

港豬

問題係日日都話光復香港
仲走去幫襯黨航

【港航有救？】獲國開行牽頭借出40億 海航：用於下屬航空公司支出 (22:40)

文章日期：2019年12月2日

港航股東之一的海航今日晚間公告指出，海航控股董事會同意公司以國家開發銀行為牽頭行，並與中國建設銀行、工商銀行、交通銀行等有份參與在內的銀團簽署貸款協議，由公司向銀團申請貸款共計40億元人民幣，銀團內八間銀行將各提供5億人民幣。

公告披露，此次貸款協議的貸款期限為3年。其中，前2年為寬限期。貸款利率為固定利率，即年利率4.75%，在合同約定的貸款期限內執行利率不作調整。本次貸款由保證人海航集團有限公司、陳峰、譚向東提供連帶責任保證擔保。對於此次貸款的用途，公告稱，本貸款用於海航控股及下屬航空公司的航油、航材、起降費、人員工資、飛機租金等經營性支出，或意味港航財困事件有轉機，免被「釘牌」風險。

【戰略】再唔改變，好快會有第二次 POLY！！

買左3月大阪，就係因為佢個時間靚所以揀左佢

有救啦

幫埋屋企人買total3張飛，

因為係自己責任所以硬食

求大家盡情屌我，最好屌得痛過而家個荷包

好彩十一月坐完 無事
但d積分凍過水

大阪咁多選擇，hkexpress時間都靚
點解你會買港航？

利申唔係想屌你，真心想知點解

cls 今鋪真係廉航

yeah,快D買多幾張,買買買

係香港攬炒 都要出去旅行
可恥

原來廉航先穩陣
連登仔又話廉航會delay/會飛唔到
搞到我買左香港航空

因為hkexpress啲位窄到pk，

坐佢同坐9巴差唔多咁辛苦，

我揀個時間係去程7:50同返程23:55，

基本上啱曬我地心水，

再加佢咁平，上個月我又搭完去東京，好難唔揀佢

屌你地下好硬

唔請我啊啦

有班友拿拿臨買多張機票咪蝕哂

無話蝕唔蝕，有啲人book埋酒店俾埋錢，

到時去唔到嘅話咪仲蝕

講真，hk based 果幾間點都被連登仔屌

真係唔知
航空方面不嬲唔留意
又唔係成日飛
係咁啱國泰炒到全城熱話先知

想問Skyscanner 有咩唔好
除左支那外

1月12到16，去台北，千三蚊。。。哈哈哈

唔係罷坐港航㗎咩
點解咁快就咁冇骨氣

大家唔使咁悲觀住嘅
到時到後肯定有其他航空公司接客

咁我search完自己開返果個網買埋得囉

機票連酒店退唔退到

想問下係一張機票900定一張單900？

不嬲要咁
有時個價重平啲

KIX其實仲有Peach加闊座椅

Same 12月30

啲女就正嘅

搭港航係貪佢啲女靚啲...
上次搭仲想講進步左 啲野食好左 時間靚 價錢又抵
第一次搭去台灣兜狗飯無食到
（我連咩泰國東方果啲濕鳩航空個飯都食得落）

月中去日本⋯已經死心諗住保險啲買過第二間⋯⋯摶唔過

係啊屌。。。。
而家就嚟個價錢坐商務都得喇。。

窮學生本身一月去大阪都諗住坐港航
點知發現佢10kg行李
要加又好撚貴
又要扮哂平賣
呃人咁款
嬲嬲地都係決定坐hkexpress
橫掂啲時間都靚
好彩最尾無買港航......

上到機仲要冇野睇

最近仲買港航嘅除咗抵死真係冇第二句

有無苦主telegram group可以join?

求台北谷
九號返香港

咪話左有救囉，上面班人仲要on9幾耐

海航：獲國家開發銀行牽頭 貸款40億用於下屬航空

借到錢了

想講HX d空姐真係好撚正🤤🤤
上次出差有條女特登埋黎叫我幫佢寫問卷

利申：自己買不了

老實講，救得返都唔健康，隨時唔知幾時又入A&E，假期少的香港人就諗清楚。

Say NO to CX, HX & UO

已經有人借咗錢

40億就算比曬HX都唔知捱唔捱到3個月 維修都一大筆錢 仲要燃油 出糧

仲有佢個飛機餐變左蝦條+瑞士卷
咁同LCC 有咩分別
屌你LCC 比多幾十蚊整個飯好過佢多多聲啦

你話咩打風落雨落雪安排得好啲? sor 9 ry 呢間野肯撚定仲衰過快運

你不問世事就不問世事啦

仲有到期債
根本就係杯水車薪

仆街我買咗日航去東京，好貴

好羡慕你哋買到港航平機票

第二張係定仔

港航年頭爆左次咁出位都話唔知

果陣d董事即刻跳晒船
仲夠膽話唔想幫襯國泰

去台灣又有華航,又有長榮
唔好扮冇選擇

唔好屌苦主好撚惡架

我寧願比貴少少好過睇住你地而家都無從去向

去台北嘅話坐港航會比坐華航長榮平幾多? 一餐上引水產?

長榮有時平撚過支航

港航應該唔會平得過中華

年頭個時已經話做唔住
到年尾仲要買
怪得邊個

華航正名China個名都好過支航啦，班豬係咪唔識貨

苦你老母主咩
怪自己on 9

我都想坐華航去日本
佢下下都係台北停幾個鐘先飛

理得佢捱唔捱到3個月
捱得過誇年農曆新年已經少好多苦主啦

有朋友仲係入面做緊
話完全無事

下年機票真係唔好買啦
要搞到咁大穫，海航先出手下年實仲少人坐

知道佢係海航就冇再搭過,雖然班MK空姐係咁多間最靚

其實都講咗咁耐唔掂,年頭又出過事,點解仲敢買

今次應該會過到骨
不過之後應該仲煩
今次唔同上次係,
今次政府威脅要釘牌
正常人之後應該可避則避HX
惡性循環下應該好快又黎過

不過, 香港人見錢開眼
一見平就沖, 有事就上黎要生要死,
我什麼都不知道,為何偏偏選中我....

實有人買

根本去台北間間都差唔多
有時可以CX最平添

懺悔，我on9,我抵死

純粹想離開下香港hea幾日，工作加社會壓力
點知黨航1100蚊飛沖繩，貪心就買左1月頭去

我都係啊屌，就係話佢執笠都包先買
點知夜晚發聲明釘牌唔計，益撚左中銀

台灣仲要平唔到幾多。你話北海道都值得一博

你朋友做咩位呀?話冇事?

Ceo

海航會注資幾多

1月買左hx去鹿兒島
真心得 uo 同佢
一早買左中銀保險

襯有40億好快啲退票

真 比人講咗咁耐仲買
真係抵死

我老婆來的

有咁大個波

比支那呃兩次咁on9唔好講啦

長線睇好
花式自我挑戰

呢d垃圾蝗野，呃極都有人信

空姐

有tg?

依個好笑，最低個層話冇事

出左糧未啊 無事

同求tg

btw有冇清知廚叉啲e boarding pass可唔可以加落Apple Wallet？

可以

我上網整淨係得qr code 可以點做？

Same，但佢今日打黎話回程班機改咗時間，問我有冇問題

Sms果個電子登機證唔係可以轉到落wallet?
而家試唔到唔肯定

之前做完預辦登記後有得揀張登機證轉落Wallet，通常係咁話錯誤，要試幾次先得，但上次我狂試超過100次都係咁錯誤都放棄了。其實轉唔到都冇所謂，反正都用唔著，去到機場都係scan passport print張實體票架啦

佢邊方面覺得冇事?

仲有排飛
無cut 過
仲叫我唔好聽人亂講

咁而家咩環境
同男朋友11號飛
日本

應該無事

都係 死穴 ana 做梗promo

驚咩姐 中資野邊有咁撚易死 驚果啲好心比啲骨氣買其他airline啦

你拎去深圳飛海航，唔會曬，不過小心入境

Peach 同 HK Airline 開左新航線 $3000 買個教訓

Ana3000來回咁扺！？

屌 買左20號去台北長榮 買完先見到係港航機

有咩事長榮會唔會幫手

優惠已完

JL 啱唔啱？

冇mon開
4-5月來回咩價位左右

Mon promo JL/NH $3000

無回鄉證唔洗諗
不過d分其實可以換ey

低位買入搏一搏 31去過年

感到害怕既你歡迎入黎交流下

只討論HX

冇cut 過？cut左好多航點啦喎

等睇篤航加機接你班港豬返黎

STRONG HOLD

幾大都答佢有問題叫佢退票啦

Rich